香港真係少左一個領袖/英雄

少左一個英雄，群龍無首咁，有咩事都無人挺身而出，所以大家先咁灰

你講嗰班咪坐曬監囉

又屌人哋唔挺身而出